中国银行被港独黄尸废青搞到现金少了很多

港独黄尸废青搞到中国银行快没钱了 快把钱拿出来以免日后倒闭拿不到钱 整群港独废青整天破坏香港

快转发给朋友把钱提出来 港独废青快把老子大半生积蓄搞没了

要不是中央政府照顾你们香港 完蛋了

上facebook po啦

有無圖, 我想SHARE 去親戚GROUP
要扮中立D